垃圾黑警， 鄭若驊犯法有唔理，民主黨的人有事就狗衝

黑警，共黨走狗，死全家